召集身在台南既巴絲

你們過得安好嗎
有幾多人係呢一兩年先過去台灣

前幾年堂弟結婚過咗去
最近見到鍾意咗好耐嘅女仔都去咗台灣
記得佢好耐以前話想去開民宿，希望佢會順順利利，平安幸福

仲未批啊...

係咪真係好似台仔話齋食嘢飲嘢無糖不歡 D糖有幾多就落幾多

只可以講口味係偏甜
好多野食都會落糖 好似國華街果啲咁基本上都食到甜味
連平時普通食個鍋燒意麵都會有
但唔係你食糖果種甜
野飲更加唔洗講 千祈唔好全糖
我個人飲開半糖微冰